電視個陳雅思幾正喎

正過林雅思

屌 以為吳若雞

正好多喎

幾乎熄電視

Low cut

頭先第一個街頭試食條女仲正
隻腳又白又有肉

大陸妹

髮型靚

係幾正
但唔捧

整容

理𨳊佢啦，你都無得𨳒㗎啦

整容丁唔落